\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 15\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Ändern eines \INFPAKg.
	\\
	\textbf{Ziel} & Die Daten eines \INFPAKg auf dem Server sollen geändert
	werden.\\
	\textbf{Vorbedingung} & Das \INFPAK muss auf dem Server existieren. \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Daten des \INFPAKg werden im \TRIPSTORE
	geändert.
	\\
	\textbf{Nachbedingung Fehlschlag} & Ein Fehlercode wird an den Client
	gesendet.\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Prüfen, ob das \INFPAK auf dem Server existiert.
							  \item \INFPAK in die Session aufnehmen.
							  \item Geänderte Daten werden vom Client entgegen genommen.
							  \item Daten werden in der Session verändert.
							  \item Die Daten des \INFPAKg werden im \TRIPSTORE geändert.
							  \item Das \INFPAK wird aus der Session entfernt.
							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}